今日係美國911恐襲紀念日， 你地全部人去美領FB 表態

俾埋條link 你

God bless America

Hong Kong stand with US

----------

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

已表

push

❗️香港嘅朋友們注意❗️

大家請記得一定唔好係美國911悼念嘅推文或者講緊有關911事件嘅文章下面留言叫人去支持我哋...
我哋唔可以淨係顧住自己，要記得顧埋其他人嘅感受。
要記住好多外國嘅朋友都係好努力咁支持緊我哋，佢哋有好大部份都唔係政客，係好似我哋咁都係普通嘅市民。

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

Twitter都要stand with us